{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037483",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600669",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "닻"
    },
    "text": "「錨\\n\n済州市涯月邑下貴2里2726\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、18:00~01:00、水曜日休み、24席、静かな雰囲気でお酒を飲むのに適した済州'錨'。浦口の片側に位置している済州'錨'は、遠くからもほのかな照明が漏れる雰囲気の良いパブである。 思い出の写真とLP版がほのかな照明と調和し、居心地の良い暖かい感じを醸し出す。 穏やかな音楽が静かに流れ、お酒を飲みながら話すのに最適な場所。 ここの人気メニューはミナミアカザエビバター炒めで事前に予約をしてくる人がいるほど代表メニューだ。 済州島で雰囲気の良い場所でビールを一杯飲みたいなら、「錨」を訪れてみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "場所名は何ですか？",
            "answer": "錨（いかり）です。"
        },
        {
            "question": "場所の住所はどこですか？",
            "answer": "済州市涯月邑下貴2里2726です。"
        },
        {
            "question": "どのような種類のお店ですか？",
            "answer": "カフェ/居酒屋です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "18時から01時までです。"
        },
        {
            "question": "定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "水曜日です。"
        },
        {
            "question": "席数はいくつありますか？",
            "answer": "24席あります。"
        },
        {
            "question": "どんな雰囲気ですか？",
            "answer": "静かな雰囲気でお酒を飲むのに適した場所です。"
        },
        {
            "question": "どんな特徴的な装飾や演出がありますか？",
            "answer": "思い出の写真とLP版がほのかな照明と調和し、居心地の良い暖かい感じを醸し出しています。"
        },
        {
            "question": "どんな音楽が流れていますか？",
            "answer": "穏やかな音楽が静かに流れています。"
        },
        {
            "question": "おすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "ミナミアカザエビバター炒めが人気です。予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "どんな人におすすめですか？",
            "answer": "済州島で雰囲気の良い場所でお酒を楽しみたい方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "この場所を訪れる価値はありますか？",
            "answer": "はい、ぜひ訪れてみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 212,
        "QA": 278
    }
}